［集氣區] 有無人見左好多次crew 都見唔成

有無同路人

飛雞掛

得佢地咁鍾意撻terms

你都係打番飛機啦

咩crew?

呢一行好睇樣
有錢去整整容或者有轉機

乜撚野crew呀 dancing crew呀？講d唔講d on99

但近年請個啲都好一般

咁叫翻crew囉

你鐘意啦

係咪你對自己太有自信

應該唔係

M記咩人都請架喎

好似係

係咪好多人以為crew解做空中服務員

難怪見左咁多次都見唔成

國泰而家好撚易請

cabin crew please be seated

點易？

識呼吸就入到

你樣衰囉

有身份證就請
利申：做緊

唔記得連登仔好憎空姐空少

係你on9以為crew 就代表係cabin crew
人地提你你仲串串貢

I want to be a crew

建議樓主諗下interview 衰乜
講啲唔講啲，又用咁嘅態度回應批評
如果你平時待人接物都係咁，請左都做唔得耐
利申:做過

睇你回覆已經睇到D臭格由個心到發出黎

你估一年IN咁撚多人既HR識唔識睇

咁你一定好撚樣衰
格又衰梗係見唔成

空姐空少
Crew
空中侍應

3個稱呼入面，得空中侍應最貼合，你地既工作性質同形象

應該係

有諗
好想有機會問番interviewer 可惜無

in個陣西口西面話之你冰山美人都Fail
全程笑住咁加好多分

份工等人用到中五畢業都請
你好好檢討下

唔係呀有全程keep住笑真係

學下英文先interview 🙏🏾🙏🏾

仲有無同路人

之前KA有offer因為讀書reject 左
而家好似唔比我再in
因航最近DI 都好似過唔到
唔知點解

要叫菇呀 尊重啦

唔係掛 有無見埋其他

港航唔夠高

我朋友負責飾同 in

佢話一見到個樣似想入黎做雞

就一定 fould

樓豬考唔到好抵死

55

Jal??黎緊請人

JAL 都係210cm 唔夠

你快啲再考啦 di好易pass

唔怪得做唔到

依家等人用，你再唔得不如算罷啦